{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065417",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "대령숙수 추어탕"
    },
    "text": "世宗特別自治市ハンヌリ大路1948127、128号に位置するテリョンスク水チュオタンは、味付け料理の中でも真心が最も優れていると評判の場所です。 ここでは100%国産ドジョウを使ってチュオタンを作ります。 オーナーは毎日直接食材を厳選し、最高の味のために努力しています。 チュオタンは塩味とタンパク質含量が豊富で栄養たっぷりの食事としておすすめされ、炊きたての釜飯と一緒に直接漬けたキムチも提供されます。 テリョンスクスチュオタンは、常に最高の味でお客様をお迎えするために努力しています。 ここは国土研究院の向かい側の商店街1階に位置しており、メニューとしては手作り昔ながらのトンカツ、チュオ天ぷら、タニシ入りどじょうスープ、トンチュオタン、チュオタン+ご飯があります。 価格はそれぞれ10,000ウォン、15,000ウォン、12,000ウォン、12,000ウォン、10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "テリョンスク水チュオタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "テリョンスク水チュオタンは世宗特別自治市ハンヌリ大路1948-127、128号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テリョンスク水チュオタンで使われている食材は何ですか？",
            "answer": "テリョンスク水チュオタンでは100%国産ドジョウを使っています。"
        },
        {
            "question": "テリョンスク水チュオタンで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "テリョンスク水チュオタンでは手作り昔ながらのトンカツ、チュオ天ぷら、タニシ入りどじょうスープ、トンチュオタン、チュオタン+ご飯のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "テリョンスク水チュオタンのメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "テリョンスク水チュオタンのメニューの価格はそれぞれ10,000ウォン、15,000ウォン、12,000ウォン、12,000ウォン、10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テリョンスク水チュオタンはどのような味付け料理を提供していますか？",
            "answer": "テリョンスク水チュオタンでは真心が最も優れた味付け料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "テリョンスク水チュオタンのオーナーはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "テリョンスク水チュオタンのオーナーは毎日直接食材を厳選し、最高の味のために努力しています。"
        },
        {
            "question": "テリョンスク水チュオタンはどんな食事と一緒に提供されますか？",
            "answer": "テリョンスク水チュオタンでは炊きたての釜飯と一緒に直接漬けたキムチも提供されます。"
        },
        {
            "question": "テリョンスク水チュオタンはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "テリョンスク水チュオタンは国土研究院の向かい側の商店街1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テリョンスク水チュオタンの料理はどのように評判ですか？",
            "answer": "テリョンスク水チュオタンの料理は味付けが最も優れていると評判です。"
        },
        {
            "question": "テリョンスク水チュオタンはどのような栄養価がありますか？",
            "answer": "テリョンスク水チュオタンは塩味とタンパク質含量が豊富で栄養たっぷりの食事です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 552
    }
}